點解我覺得依加D廣東歌冇乜特色

電視播緊勁歌
發覺好多首得獎歌D旋律節奏都大同小異
感覺首首都差唔多，都係慢歌為主

定係我錯覺

因為啲好聽嘅旋律已經用哂
好似係

上得勁歌嘅係咩人？

係流行嘅廣東歌無乜特色

因為你睇緊勁歌

老實講聽到厭曬
首首style差唔多

真
認真覺得係廣東歌沒落原因之一

大把歌，不過冇份玩勁歌

其實勁歌咪又係小圈子頒獎
唯一值得聽既就真係得軒仔

除咗軒仔，Juno 同Rb隻碟聽過未

王嘉儀

真相，好多人淨係睇到tvb就會有樓主嗰種感覺

巴打 勁歌=tvb=星夢=on9

而家仲有人睇勁歌先on9
菊梓喬唱咗咁多首主題曲冇一首有印象
首首旋律編曲歌詞唱法都一9樣
仲要連歌名都差唔多
樂壇俾肥佬咁攪
無論其他人幾努力推動廣東歌都冇用

睇tvb當聽左Cantopop已經係一種無知

主流風格單一
不過而家聽眾口味愈嚟愈廣，唔止有k歌市場，其他類型既音樂都慢慢萌芽，好快可以百花齊放㗎啦

首先你要知道你唔應該睇cctvb

呢d都係呢幾年既廣東歌， 聽下覺唔覺得悶先講廣東歌悶

認真香港樂壇其實好多元化
只係係睇電視機或者聽電台接觸唔到

會唔會係編曲問題
明明粒粒音都唔同 但硬係首首歌都一樣feel

就係講緊勁歌小圈子
你要睇頒獎典禮嘅話港台叱吒點都好過cctvb
tvb攞獎嗰啲全部都係自己友
睇嚟托咩

仲要開post 講到清楚晒廣東歌簡直笑撚死人

樓豬，2019啦
仲勁歌？

痴膠花

Aga作既曲你聽過未

你重停留淨係得電視電台既年代？
留意多D串流媒體啦

當你真係世界咁細
林二汶 鄧小巧 你識喇掛？
要聽好歌唔係飯來張口架